梁凱晴banner 被廢老抹屎上去

【不只是文明的差距】

以往我哋嘅橫額已試過兩次被親共派支持者塗上大便，但未試過好似今次咁多，多到令我懷疑比一個成年人單次嘅排便量更多。

老實講咁大面積嘅糞便我哋團隊已經冇辦法再自行處理，因此已經通知政府部門要求盡快協助清洗。

面對呢種破壞者，「人一藍腦便殘」都遠遠不足以形容，你哋係一班停留於肛門期嘅親共巨嬰。

#親共就係呢個水平
#肛門期巨嬰
#好玩唔玩玩屎
#我屋企隻貓都識得去沙盤解決
#隔住個mon都聞到

圖就唔貼 要睇上晴b fb

推

狗係周街屙
唔出奇

廢老咁鍾意屎尿play

成個腦得屎尿性交

嫉妒凱睛bb

中宣d 靚真係廢

咁鍾意玩屎，下次見到狗希望果條on9痾得出

觀塘區o的廢老